如果亞視冇執粒

如果亞視冇執粒會係黃定藍

個記者譚衛兒好似好有職業操守

藍

點解
點解香港既傳統電視台一家要係藍

江澤民唔係為人民服務架咩

亞視重喺度喎

冇聽過wor
ching有冇睇過知唔知係黃定藍

點解冇人講?

亞視藍過tvb
你係咪00後？

大家都p仔唔好咁啦